剛剛坐荃灣線在荃灣站落車既警察

從你地既對話同身形，都知道你地係警察，而且好大可能係速龍隊。你地口口聲聲話只係針對暴力示威者，但好多證據都見到你地/你地既同袍對所有示威者作出無差別既攻擊。

想係到提醒下你地，如果你地係有良知，就算無得唔打，都請輕手d。因為雖然你地係警察，但除左套制服放低枝警棍之後，你地都係一個香港人。

我知你係睇緊連登，可能想睇我地係點樣針對你地，起你地底。希望你知道，人地起你地底，唔係因為你執地行職務，而係因為你地在執行職務既過程中，將好多市民當作係發洩既對象。

當面請啦，驚佢打柒你咩

速龍隊？個個都咁細粒
笑死人咩

唔洗講咁多啦 依家一定係要皇天擊殺佢地
佢地唔會有良心發現果下

好心就唔好再同果d咩警狗講良心啦，笑死人

哦

點解唔當面屌鳩佢自由閪

畜聾隊

冇著制服連狗都唔係 當面屌啦

而家任你打就以為好勁
除左裝備離開金鐘你可以打幾多個？
唔好忘記o個度係100萬人

各位請停止打飛機，保持警惕
2014衰乜，就係衰太掉以輕心